一人一個溫Geog嘅方法

如題

記憶面包

有無地理高手入黎教路

寫mind map

地理5* 路過
可以幫你溫 靚女免費 其他一概收費

毒撚收幾多

巴打點樣溫書
利申：毒撚

al ce dse全部寫point做兩次 包有5

嗰陣通識呀sir咁同我講 之後5**咗

CE/AL 拎A

但而家D題目已經唔識答

聽講AL要寫幾十頁Essay

CE + AL geog A

有需要搵我 已經幫過唔少巴絲打

健身健心GEOG 爆衝考試答題技巧極速高效雞精班

telegram

唔洗, 識答題目就得, 講你知果條友水鳩你

不停操所有ce al dse pasr paper
做到熟為止
geog 5**

唔洗特登操 上堂做哂所有DSE paper
2016 DSE 地理 4

17DSE嘅地理JJ請留言

最後一屆AL GEOG A

笑而不語

操晒啲pp 將所有marking 既point背晒(5分題佢個marking一定 >6,7 個point 全部都背晒無死)
你就會知道問大概邊類問題 就一定有永遠嗰渣答案
之後做卷有理無理將related ans寫晒落去 寫多又唔扣分 反正佢都只係take point俾分

你肯做晒咁多年 做2次 明theory 座底攞5

鳩背Titus notes
用左廿個鐘唔夠去背拎4

最後一年舊制
AL 題題得兩頁半紙
兩份卷有半個鐘um 住腳去埋廁所
拎B 路過

背同熱情

唔好溫